唔爭在起埋佢底啦

仆街啲狗咁撚鍾意笑嘅
屌你老母冷血㗎